@inproceedings{Mathieu:CORIA-TALN:2023,
    author = "Mathieu, Constant",
    title = "Construction d'un jeu de donn\'ees de publications scientifiques pour le TAL et la fouille de textes \`a partir d'ISTEX",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "79-79",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Jeux de donn\'ees compos\'es des textes scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467669.pdf"
}
